帽事既

上一秒仲係咁道歉 下一秒就見到掉頭走